《榮耀世紀》即將回歸 刪檔封測召集展開3/24/2020

CGNET遊戲平台宣佈與GNISOFT攜手合作，正式取得《榮耀世紀》香港、台灣的兩地代理權，並將於4月3日至4月7日進行刪檔封測。

《榮耀世紀》自面世至今已逾十五年，營運團隊為讓各位挑戰者能夠快速適應上手，除了對遊戲設定進行全面優化，更特意新增「自動狩獵」、「成長指南」、以及「任務追蹤」等多項輔助功能。
《榮耀世紀》將於4月3日至4月7日進行刪檔封測，即日起同步開放「事前登錄」，凡完成登錄的挑戰者均可在公測時獲得獎勵道具一份。

封測召集頁面:
事前登錄活動:

仲以為係愚人節 原來又係穢土轉生
有無人記得點玩?

執完又開開完又執 轉過幾間代理
以前黎講算好玩